有無人想買TEMPUR 頸枕 .大家分薄d 運費

想買 TEMPUR 頸枕 有無人想想。。一齊啦
TEMPUR 頸枕 45 折

買完之後地鐵站交收我俾返d 錢你

邊個網購？

梨G吾G。。。

今次冇免運費

Link?

點買?

link

亞馬遜度買 我無帳號呀 想搵人夾
1

好似直接免運費,我訂左一個黎試試
400幾蚊港紙好抵

等多兩個月black friday先買啦

晚晚訓唔到點頂得順

呢個唔好訓勿中伏

好似外國無香港咁多款？ size 又小d

咁邊隻好瞓

Tempur Original

neck枕一般

買左

點解唔好訓 邊款好

果雞碎咁少都要夾乜夾物
出黎交收唔煩咩
送到上門喎大佬

你講緊 Tempur-pedic 唔好
定Neck pillow 唔好

用緊Symphony, neck pillow我個人都唔鐘意

又黎臭枕
上年bf有巴打臭到掉左

Free shipping to Hong Kong
無ac咪申請個有幾難？

頭一星期左右會臭
放多幾日就散晒架啦

拉唔到你果個款,係咪已經斷左版無出
而家我係呢款Tempur-Pedic
關於此商品
Polyester
安穩感，為平躺或側臥睡眠者設計。
TEMPUR 材質，100% 聚酯纖維針織布套。
枕套可拆卸 / 可清洗。